# New Promise 

Apprendre à fabriquer une promise => plus trop utilisr auj 
demander pendant un entretient 

app.get('/', function (req, res){

    const myPromise = new Promise((resolve, reject) => {
        const rand = Math.random() * 10 + 1;
        if (rand <= 5) {
            return setTimeout(() => resolve(rand), rand * 1000);
        } else {
            return setTimeout(() => reject(rand), rand * 1000);
        }
    });

    myPromise
        .then((rand) => {
            console.log(rand);
            return rand;
        })
        .then((rand) => res.send(rand + ''))
        .catch(e => res.send(500).send(e + ''))

});


aller voir dans network dans inspecter de la page web

